汪狗發老脾

聽到「罔顧人命」即刻聲大夾惡

罔顧人命 係錯
我地係焚書坑儒 殺曬d學生 吹咩
你用錯形容詞 梗係發老脾啦